不分化 不割蓆 不篤灰 不捉鬼 ok?

ok?

我見有勇武退出嘅po, 好心痛, 但理解

希望大家珍惜手足, 唔好再捉鬼, 因為我知佢地見到警暴會忍唔住出黎救你地, 你無勇氣衝就唔好咁大膽去捉鬼

我唔夠膽搵update, 有嘅巴絲你po出黎啦

另外睇左佢
［前線文章］我係前線，想教大家點樣保護同幫我地

各位比狗咬過嘅都睇左佢, 我見有手足係報道完後失蹤
【出街前必set】【不要被自殺/失蹤】2

不捉鬼